午餐：26052017

咩黎

冇錯

波仔

又係魚鬆鬆 肉肉 飯飯好好味

好撚劣喎ching

好好味

你真係冇改錯名

做咩要食波仔咁慘

好鍾意女仔講野咁多疊字,勁可愛
如果靚嘅話

個盒係波仔 入面D餸唔係

係呀 勁可愛

自己煮

買定煮嘅

我前晚煮
前晚晚餐
尋日午餐
今日午餐

成日食波仔

食左三日?

我琴日都整左豆腐0魚餅
不過係切塊

係